()||<BIN>9</BIN><黑屏1>0,10</黑屏1><BGM>BGM_Empty</BGM>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>9</BIN><黑屏2><narrator>:夜色笼罩下的海滩，投票环节终于落下帷幕。+WA2000依靠群狼之牌的优势，荣登MVP宝座。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<Night><黑屏2><BIN>137</BIN><BGM>m_wv_scenario</BGM>:颁奖台附近，人形们在台下焦急地等待着，议论纷纷。+明明典礼已经开始10分钟了，但本该来领奖的WA2000还是没有出现。
NPC-KalinSwim(1)<Speaker>格琳娜</Speaker>||:指挥官，再这样等下去恐怕就要引起新一轮哗变了……
()<Speaker></Speaker>||:格琳娜面色忧郁，焦急地凑近台上的指挥官，小声说道。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:那怎么办？
NPC-KalinSwim(1)<Speaker>格琳娜</Speaker>||:要不然您先代替WA2000小姐领走这块奖牌，等一下再亲手转交给她吧！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:那……好吧。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_applause_indoor</SE1><SE1>ClothingUp</SE1>:在聚光灯汇集的中心，指挥官尴尬地笑着，接过格琳娜特意为WA2000制作的纪念奖牌……+明明是“村民”MVP，但题头却因为票型的分布而印上了“狼人”的图案。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:呼……该说庆幸吗？如果WA2000是当着大家的面亲自从我手里领走这块纪念牌，她一定会气得再也不理我了吧……+不过说起来，这孩子到底跑到哪儿去了呢……
()||<黑屏1><SE1>Stop_AVG_loop</SE1>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_AMB_waves_and_seagulls_oneshot</SE1><关闭蒙版><BIN>163</BIN><黑屏2>:同一时间，夜晚。+海面在月光和群星的照射下波光粼粼，WA2000和ZB-26舒舒服服地泡在海水中，一边欣赏美景，一边游弋。
ZB26(2)<Speaker>ZB-26</Speaker><Position>0,120</Position>||:说起来，我们不通知一声就出来夜游真的没关系吗？大家都在玩那个狼人游戏，我们看起来不太合群呢……
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:哼，只有幸存的家伙才会在乎最后的输赢吧？+反正我第一轮就出局了，怎么看指挥官都不会把票投给我这个倒霉鬼……还不如出来游游泳，好好享受一下呢。
ZB26(2)<Speaker>ZB-26</Speaker><Position>0,120</Position>||:……下午的游戏，你玩得不太开心？
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:夹在两个聒噪的狼人中间，我能玩得开心才怪呢……
()||<黑屏1>:
()<Speaker>格琳娜</Speaker>||<回忆><边框>2</边框><BGM>BGM_Empty</BGM><SE1>Stop_AVG_loop</SE1><黑屏2><BIN>9</BIN>:天黑请闭眼……狼人请睁眼，请互相确认身份。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><BGM>GF_20HW_Scene_BPM82_loop</BGM><SE1>AVG_Punch_Hit</SE1>:砰！坐在右边的家伙不耐烦地动了一下胳膊，结结实实地撞上了某个硬硬的包裹。
()<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框><SE1>Rope</SE1>:<color=#A9A9A9>可恶！别碰我的枪械收纳袋！！！</color>
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:WA2000牢牢护住了自己的背包。
()<Speaker>左边的声音</Speaker>||<边框>2</边框>:嘻嘻……
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:一阵狡黠的笑声从WA2000左边传来。
()<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框>:<color=#A9A9A9>……傻笑什么啊？！能不能好好玩游戏啊！</color>
()<Speaker>格琳娜的声音</Speaker>||<边框>2</边框>:狼人请杀人。
()<Speaker>左边的声音</Speaker>||<边框>2</边框>:<size=25>你们为什么都用通讯讲话？嘴唇一动不动，太吓人啦！</size>
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:窸窸窣窣……窸窸窣窣……+衣料摩擦的声音、咳嗽的声音、打哈欠的声音、拖鞋摩挲沙滩的声音……+各种奇怪的动静从四周传来，令敏锐的WA2000厌恶地皱紧眉头。
()<Speaker>右边的声音</Speaker>||<边框>2</边框>:先弄走一个会做甜食的家伙，让她去给我们搞点吃的。
()<Speaker>左边的声音</Speaker>||<边框>2</边框>:哇！好主意！让我看看……
()<Speaker>右边的声音</Speaker>||<边框>2</边框>:唔……那就G36吧！刀G36，让她去做甜食……
()<Speaker>左边的声音</Speaker>||<边框>2</边框>:说起来，人家忽然想吃葡萄味的冰淇淋了……那我也选G36！
()<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框>:……
()||<黑屏1><边框>2</边框>:
ZB26(2)<Speaker>ZB-26</Speaker><Position>0,120</Position>||<关闭蒙版><BIN>163</BIN><黑屏2>:所以……后来G36小姐真的被“杀”死了吗？
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:嗯，她在第一轮就出局了。+但说实话哦，在听说狼人要杀死G36的时候，我的心里其实有一点点高兴。+因为天气真的好热，而G36小姐做的甜点又那么美味……我忍不住诱惑，所以……
ZB26(2)<Speaker>ZB-26</Speaker><Position>0,120</Position>||:没关系的，这是人之常情。+不过狼人的动静那么大，她们就不怕你在发言环节揭发她们的身份吗？+只要详细描述自己在黑暗中听到的一切，好人阵营就能根据你的情报锁定两个狼人……这可是相当了不起的战绩呢！
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:的确如此，但事情并没有那么简单……
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>162</BIN><回忆><黑屏2><边框>2</边框><BGM>BGM_Empty</BGM><SE1>AVG_tele_connect</SE1>:滴——+就在狼人结束行动后，WA2000忽然接到了一条秘密通讯请求。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框>:95式？
95type(2)<Speaker>95式</Speaker><通讯框>||<BGM>BGM_22Swim_langrensha</BGM><边框>2</边框>:<color=#00CCFF>WA2000小姐，冒昧打扰了！你刚才一定也听见奇怪的声音了吧？真是不可思议呢！</color>
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>;95type(2)||<边框>2</边框>:……你怎么知道？
WA2000(6);95type(2)<Speaker>95式</Speaker><通讯框>||<边框>2</边框>:<color=#00CCFF>因为我的座位就在附近呀！</color>+<color=#00CCFF>她们的“密谋”实在太明显了，在存在着严重场外干扰的情况下，格琳娜小姐应该暂停比赛才对。</color>
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>;95type(2)||<边框>2</边框>:算了……既然格琳娜小姐觉得可以凑合，那我们也勉强玩一玩吧……
WA2000(6);95type(2)<Speaker>95式</Speaker><通讯框>||<边框>2</边框>:<color=#00CCFF>那WA2000小姐等一下会把自己的所见所闻告诉大家吗？</color>+<color=#00CCFF>虽说这是很有利的证词，但像这样带有场外因素的发言，恐怕多多少少都会引起一点争议呢……</color>
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>;95type(2)||<边框>2</边框>:放心好了。我才不屑于用场外因素攻击她们呢！我一定会从她们的发言中找到她们是狼人的铁证！
95type(2)<Speaker>95式</Speaker><通讯框>||<边框>2</边框>:<color=#00CCFF>原来如此……那我就期待WA2000小姐的精彩推理啦！</color>
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_tele_disconnect</SE1>:滴。通讯结束。
()||<黑屏1><边框>2</边框>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_AMB_waves_and_seagulls_oneshot</SE1><关闭蒙版><BIN>163</BIN><黑屏2>:ZB-26轻轻托腮，露出一脸困惑的神情。
ZB26(2)<Speaker>ZB-26</Speaker><Position>0,120</Position>||:95式小姐的通讯来得很及时……但这样的“场外”交流也是违规行为。+明明自己触犯了底线，却还要鼓励其他人遵守规则……这是不是有些不太合理呢？
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:没错，这正是我感到不爽的地方！+可是我转念一想，忽然觉得95式的通讯简直妙不可言……你知道为什么吗？
()<Speaker></Speaker>||:ZB-26似乎被WA2000骄傲的笑容所感染，嘴角轻轻地扬起，做好了倾听的准备。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:因为我们当时的座位是一个圈，我正好夹在两个狼人中间，而且不多不少，就我一个……+这就意味着，全场只有我能够精确地锁定两匹狼的位置，其他人最多只能像春田那样大致判断声音的方位。+如果是闭眼玩家，她怎么会知道AA-12、我、KAC-PDW中，谁是好人、谁是坏人呢？+而95式竟然如此精准地选择和我通讯，一开口就认定我是好人……这不就说明，她在晚上睁眼了吗？+所以说，95式就是我眼中的第3匹狼人，而且还是送上门的那种！
ZB26(2)<Speaker>ZB-26</Speaker><Position>0,120</Position>||:真没想到你手里竟然握着这么重要的线索！+那后来怎么样了，你白天发言的时候通通都告诉她们了吗？
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:……
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<SE1>AVG_splash_water</SE1><震屏3>:<size=50>不提还好，一提起这个我就生气！</size>
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BGM>BGM_Empty</BGM><SE1>Stop_AVG_loop</SE1><BIN>162</BIN><回忆><边框>2</边框><黑屏2>:警长竞选，发言环节。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框><BGM>m_wv_title</BGM>:<color=#A9A9A9>可恶……我的发言顺序竟然是倒数第二，太不利了……</color>+<color=#A9A9A9>算了，先冷静……让我观察一下场上的形势，找找她们的破绽再说……</color>
NPC-KalinSwim(0)<Speaker>格琳娜</Speaker>||<边框>2</边框>:请竞选警长的选手依次发言。
95type(2)<Speaker>95式</Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:日常上警，我是好人。下一位。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框>:<color=#A9A9A9>……骗子！</color>
CBJMS(4)<Speaker>C-MS</Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:我是神职，我必须当警长！大家快给我投票！
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框>:<color=#A9A9A9>……这不是暴露目标了吗？！</color>
NTW20(6)<Speaker>NTW-20</Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:我是来凑数的……请忽视我。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框>:………………+<color=#A9A9A9><size=50>救命！到底有没有正常人啊？！</size></color>
FN57(6)<Speaker>FN-57</Speaker>||<边框>2</边框>:大家好，我是预言家。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:FN-57从容地站起。只一瞬，便抓住了全场所有人的目光。
FN57(6)<Speaker>FN-57</Speaker>||<边框>2</边框>:昨晚，我验证了我的右手边NTW小姐的身份——她是一个好人。+前面几位的发言，我暂时没有听出什么，也无法判定她们的身份好坏……+我希望大家能相信我这位唯一的预言家，为我投票，推选我为警长，谢谢。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框>:<color=#A9A9A9>唔……FN-57的话好像没什么破绽，但在白狼王的局里也可能是钓鱼执法……</color>+<color=#A9A9A9>等等！马上就轮到我了，我得好好想想她们三个是狼人的理由！</color>+<color=#A9A9A9>对，没错……不能动用场外因素……快分析一下她们的表现有没有异常……</color>
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1><边框>2</边框>:在WA2000苦恼地思索之际，FAL倏忽站起，气势汹汹。
FAL(4)<Speaker>FAL</Speaker>||<震屏3><边框>2</边框>:<size=50>大家不要相信FN-57，她在说谎！我才是全场唯一的预言家！！！</size>
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:众人刚刚放下的心再次被提了起来，一双双探寻的目光在FAL和FN-57之间犹豫地徘徊着……
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框>:<color=#A9A9A9>唔……怎么才能用逻辑的方式推论她们是狼人呢？</color>+<color=#A9A9A9>假设她们是狼人……不不不，假设她们不是狼人……</color>+<color=#A9A9A9>……</color>+<color=#A9A9A9>可恶！！可是她们真的在黑暗中讲话了啊！她们一定是狼人！！！</color>
FN57(6)<Speaker>FN-57</Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:<size=50>白狼王，自爆！我要带走FAL！</size>
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<边框>2</边框>:诶？！
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:沉浸在思考中的WA2000被FN-57突如其来的转折猛地拉回现实。
NPC-KalinSwim(0)<Speaker>格琳娜</Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:收到！+咳咳，本法官现在宣布：警长竞选环节结束，警徽流失。FN-57、FAL、FN-49三人出局！
NPC-KalinSwim(0)<Speaker>格琳娜</Speaker>||<BGM>BGM_Empty</BGM>:接下来，第一晚的两位死者——G36、WA2000——一起出局，没有遗言！
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker><Shake>0.1</Shake>||<边框>2</边框><震屏3>:<size=50>哈啊？！</size>
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:WA2000惊异地站起，却只看见95式得意而温柔的微笑……
()||<黑屏1><边框>2</边框>:
()<Speaker></Speaker>||<关闭蒙版><BGM>GF_20HW_Scene_BPM82_loop</BGM><BIN>163</BIN><黑屏2><SE1>AVG_splash_water</SE1><震屏3>:哗啦啦——
()<Speaker></Speaker>||:WA2000愤怒地捶向水面，掀起一大片浪花。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:现在想想还是好生气啊！明明知道一切，明明离真相那么近，明明就差一点点……+FAL那个家伙为什么要激怒白狼王，非惹她自爆不可呢？！+还有身为女巫的春田，不用解药救G36，反而盲目地毒死我！+<size=50>她根本就不知道我能说出多么重要的发言！！！</size>
ZB26(2)<Speaker>ZB-26</Speaker><Position>0,120</Position>||:命运有时就是这样无常，但这也是游戏的魅力所在啊。+现在听了你的经历，我真担心好人阵营能不能赢下今晚的比赛呢……
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:这有什么难的？打个通讯随便问一下就好了嘛。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1>:WA2000和ZB-26缓缓划到岸边，打开了先前为了防止海水腐蚀而关闭的通讯模块。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1><震屏3>:滴滴——滴滴——+疯狂的短信如爆炸般湮没了WA2000的通讯系统。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:<size=50>咦？！200多条未读信息？！！！怎么回事？！</size>
()<Speaker></Speaker>||:还没等WA2000打开详情，指挥官的通讯便打了过来。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:喂……指、指挥官？
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:ZB-26将一块毛巾轻轻覆在WA2000的头发上，替她擦干秀发。+突然，一声惊讶的尖叫划破夜空——
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker><Shake>0.1</Shake>||<BGM>BGM_Empty</BGM><震屏3><SE1>AVG_Thunder_Dry</SE1>:<size=50>哈？？！你、你说什么？！</size>+<size=50>我、我是MVP？？？！</size>
()<Speaker></Speaker>||:WA2000吓得差点把枪械收纳包掉在地上。
ZB26(2)<Speaker>ZB-26</Speaker><Position>0,120</Position>||:WA，你先别激动，小心——
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:不是的，这是……那是……哇啊啊啊啊……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_disconnect</SE1>:WA2000尖叫着挂断了通讯。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:那、那个，我有点急事，先走了！……很快回来！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>RunStep</SE1>:望着WA2000如旋风般狂奔而去的身影，ZB-26微笑着摇了摇头。
ZB26(2)<Speaker>ZB-26</Speaker><Position>0,120</Position>||:看来也不是只有幸存者才会在乎输赢嘛……
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>515</BIN><黑屏2><BGM>event_summer_Title</BGM>:格琳娜的投票摊附近。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:WA2000理了理衣襟，红着脸，走进摊位。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:啊，WA2000你终于来了……刚才颁奖典礼没能及时通知你，现在只能以这种简陋的方式把奖牌送给你了，真是对不起。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:没、没关系……是我自己关闭了通讯模块，这也没办法嘛……+<size=25>再说我也没想到你居然会投票给我……</size>
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:什么？
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||:没、没什么！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:WA2000红着脸，从指挥官手里接过奖牌。+MVP三个字在灯火通明的摊位内闪闪发光。+然而，在将奖牌翻来覆去看了几遍后，WA2000的神色却从欣喜渐渐转为困惑。
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker>||<BGM>BGM_Empty</BGM>:等一下……这个狼人的标志是怎么回事？我是村民牌才对吧？
NPC-KalinSwim(0)<Speaker>格琳娜</Speaker>||:嘻嘻……WA2000小姐的票型非常奇特呢！+指挥官为你投了好多“群狼之牌”，所以我们最后决定用“狼人”的图案来庆祝你的胜利啦！
()<Speaker></Speaker>||:WA2000的脸色越来越黑，一股不祥的气息从指挥官的后背升起……
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:那个，WA2000，我绝对没有戏弄你的意思！在投票的时候，我只是不小心——
NPC-KalinSwim(0)<Speaker>格琳娜</Speaker>||:啊呀，不用计较这么多啦！+“群狼之牌”和“守善之证”具有同样的计票效力！投哪种票不是投啊？+只要最后WA2000和好人阵营获胜就可以啦！我说的没错吧，指挥官？
()<Speaker></Speaker>||<震屏3><SE1>AVG_Punch_Hit</SE1>:砰！+坚硬的奖牌猛然撞向指挥官的脸，将指挥官一把掀翻在地……
WA2000(6)<Speaker>WA2000</Speaker><Shake>0.1</Shake>||<BGM>GF_EV3_Bingocard_loop</BGM><SE1>Rope</SE1>:<size=50>“守善之证”和“群狼之牌”怎么可能一样？！！！</size>+你知不知道我今天玩得有多痛苦？！你知不知道有话憋在心里却说不出的感受？！+你、你投票给我就算了，为什么还要用狼人的票来整我？！你是不是故意的，是不是早就想要看我的笑话？！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:<size=50>对不起！！！我没有！我真的没有那个意思！！</size>+<size=50>快帮我解释啊，格琳娜——啊不对，你别解释！！！</size>
()<Speaker></Speaker>||:WA2000愤怒的指责声在狭小的摊位内震荡。+伴随着指挥官孜孜不倦的卑微求饶和格琳娜的暗笑，共同交织成夏夜的独特风景……
()<Speaker></Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||:里坎禁猎区【END】
()||<黑点1>: